係咪有房先可以生仔

如果連一個私人空間都冇係咪唔應該生

利申 公屋瞓廳

窮人生仔正仆街

有"房" ?
死返大陸啦 大陸俚

佢話自己公屋瞓廳呀

咁要用咩

係，無錢唔好生下一代害人

有房先可以出野

笑撚死敏感到get錯人講咩

當你依家生左咁你一家三口都訓梳化？

我柒咗 自膠

唔係
唔係必要條件

有冇睇真d內文呀
真係講緊房呀

冇房點扑野呀

正常人喺屋企唔瞓房瞓邊

唔知邊個先係大陸俚

人哋講緊房間嗰個房

真欲蓋彌彰

應該係香港特別多人冇房？
冇房好撚慘
利申瞓咗廳十幾年 平時屋企人行出行入好煩
得閒無事又嚟騷擾你上堂

冇自己房
你連睇GV同打飛機嘅自由都冇

瞓咗廿年廳
利申有房不過鐘意喺廳瞓

啱呀
聽個電話都覺得俾人望住
平時想訓晏教又難
想早少少訓又難
想唔洗整床就咁起身同訓教都竟然係一種奢望

窮人生仔正仆街

識好多中產家庭兩姊妹都係瞓埋同一間房 之後阿哥一間房 佢哋又冇乜嘢㗎喎

做咩都畀人知 唔係話做咩衰嘢
但下下都過問好煩
同埋基本上0私隱㗎喇

香港想有一間房都真係好難